法國通頂之後想訓又訓唔到果種感覺真係好撚難頂

好似殭屍